Jak se máš? Mám se dobře! Co budeš dělat o tyden? Od pondělí do páteka dopoledne budu studovat češtinu na univerzitě. Potom budu mít volný čas a nejake dela. V ponděli budu poslouchat rádio, v útery budu se dívat na televize, ve středu budu dělat domácí úkol, v čtvrtek budu mít rande s Monikou, půjdeme do kina, v pátek půjdu na nákup, v sobotu pojedu na výlet na hrad Karlštejn. To bude zajímavý týden... A v neděle zvu tě hrat tenis! Tvůj Adam.
